---
title: 关于
icon: info
article: false
comment: false
next: false
---

我？
我一枚普通男高，喜欢唱、跳、rap、篮球（bushi

好吧，其实我喜欢你ヾ(≧▽≦*)o

<el-divider>让开😎😎，我是分界线</el-divider>

爱好写代码，有时候玩玩Minecraft（想要一起玩的[Contact me](/about/#contact)）
天性懒惰，issue不处理属于常事（总会处理的，只是时间问题）。of course 挖坑不填也是常事。

有新鲜点子[欢迎投稿](/talking/)！！！

之前写过一次博客，但是因为种种原因，被蜀黍们敲门了。这次，我可是带着标（见页尾）来的，手续齐全，不怕敲门。

本站没有广告（不排除以后会有，还是[欢迎合作](https://image.hestudio.net/i/2023/08/27/64ead5a6eac4c.png)）

### 赞助
赞助我们以获得更长期稳定的产品

详见 https://www.hestudio.net/donate

### Contact me {#contact}

- 问题反馈：https://www.hestudio.net/get-help
- 联系邮箱：hestudio@hestudio.net
- QQ频道：https://pd.qq.com/s/uakgta
- 作者CSDN：醉、倾城
- heStudio社区：https://bbs.csdn.net/forums/hestudio
- 作者Gitlab：https://gitlab.com/hestudio
- 作者Gitee（停更）：https://gitee.com/heStudio
- 作者Github：https://github.com/heStudio-Network
- 作者博客：https://www.hestudio.net/
- 作者爱发电：https://afdian.net/@hestudio
- RSS 订阅：https://www.hestudio.net/atom.xml


### 自己的项目
- [kali for Android](https://gitlab.com/heStudio/ka_install)
- [百度搜索提交工具](https://pypi.org/project/hbsst/)
- [heStudio MFA for Desktop](https://gitee.com/hestudio/hmfa)
- [heStudio BingWallpaper Get](https://www.npmjs.com/package/hestudio-bingwallpaper-get)

### 镜像的项目
- [Quick Reference](https://quickref.hestudio.net/)

### 参与的项目
- [Quick Reference](https://github.com/jaywcjlove/reference)
- [木兰编程语言](https://gitee.com/MulanRevive/mulan-rework)
- [MCSManager](https://github.com/MCSManager)
- [VuePress Theme Hope](https://github.com/vuepress-theme-hope/vuepress-theme-hope)

### 友情链接
本站欢迎友情链接，详见 https://www.hestudio.net/links

### 搬运
本站在一定条件下允许搬运，详见 https://www.hestudio.net/docs/copyright.html


<script setup>
import '@aboutegg'
</script>



